唔好灰心，47人無得保釋，係攬炒巴嘅計劃之中

攬炒巴已經喺律政司安插左卧底，47人無得保釋係一切都喺計劃之中！美國好快就會有新一輪制裁，大家唔洗咁灰心！記住、記住、記住，入錢、入錢、入錢！

曲撚到

波台狗拉

唔好講咁多，課左金未？

成幅身家課晒俾攬鈔巴
連原本拎黎移民嘅錢都課埋

唔緊要，再搵錢再課！你喺香港可以再慢慢搵錢，要攬炒巴留喺外國乞食，你過唔過意得去！

準備唔食唔住唔著 課得一蚊得一蚊
我要攬鈔

好快攬炒巴同佢地睇齊！有外國國籍！

已封鎖會員 雲達韋碧克

已封鎖會員 雲達韋碧克

已封鎖會員 雲達韋碧克

拉

講咁多，你搵返攬炒巴出黎先啦！

d波台狗日日係到吠

屌你老母煩撚夠未

搵返攬炒巴要緊！

推